# OPTIM_MINES

Notebook PC3 optimisation


#########################################
Installation sur using MAC OS / Linux

Ouvrez une fenêtre terminal et allez dans le dossier contenant le notebook et tapez les commandes suivantes les unes après les autres


python3 -m venv virtual_env

source virtual_env/bin/activate

pip install -r requirements.txt




###########################################@

Installation sur Windows : 

Ouvrez une fenêtre terminal et allez dans le dossier contenant le notebook et tapez les commandes suivantes les unes après les autres


py -m venv virtual_env

.\ virtual_env\Scripts\activate

pip install -r requirements.txt